收周杰倫兩張

跪求

求周杰倫尾場演唱會任何價錢門票一張 加合理車馬費

請add tg:bb041046